[old news]失望 鳩up勿理會

最近先見到呢段片
成日打咁多字反共 鬧過串過幾多 就算對現實冇咩實則作用咁都算
到頭來呢班00後原來咁膚淺咁垃圾
唔知講乜 心已淡 共產黨換血真係好成功 另外見到唔少係大陸樣
屌

以後唔再喺時事台留言or開post 嘥時間

利申: 冇人識嘅2字尾死廢青一條
無須理會